有冇人因為追星改變左人生

由無意義咁活著變成每日都充滿期待

有，佢變左我女朋友

On9

毒毒

Ohdkekdkdwkdndlwjdelqowjkdlskxdk999991@0::999

想含你

變得愈黎愈毒
身邊一齊追既朋友都係就快A0到30

你偶像香港人？

追skr努力學英文

好想好似佢咁勁

台灣

學緊韓文想知偶像講乜

點知佢講普通話
好難捉佢路 4種語言互換好勁

本來都毒，倒下如開心咁毒，

講緊咩星

球星明星定泡菜整容人

>> 泡菜整容人
依個係偏見黎，有明星會咁做唔代表個個都係咁，有啲會公開出道前，細個啲相